屌你老母 班畜向平民開催淚煙

有線live !!
射催淚煙打向街坊

屌你老母

尖咀大清

We connect

Cls

九成都係冇裝嘅街坊
癡撚線

個樽係咪黑警自己掉

文宣組一定要cap圖 打造文章

仆街d講句,射街訪啱架啦,無啦啦食左個tear gas先會知差佬幾仆街

講係咁講
但係現場果班街坊 都係屌緊班畜

咁望就望下次射中多d藍絲/中立撚啦

蘋果都中咗

屌到出哂馬路

黑警與民為敵

睇梗大J
現在好撚多平民遊客

尖咀清入park lane

藍絲/中立：我行得正企得正 好人好姐沒事兒

旺角出橙旗

推 文宣組一定要做野！！！

無用架
藍絲會話一日最衰都係示威者，唔出嚟搞事差佬就唔會射催淚彈